
                      Me ha sorprendido gratamente 
 esta especie de precuela de Peter  Pan, al contrario de las otras entregas de campanilla , esta aventura la disfrutarán tanto niños como niñas
        
            